★張建宗：不排除直接向美國(Trump)提出磋商！！

署理行政長官張建宗表示，貿易戰沒有贏家，期望各方能透過雙邊洽談及世貿機制處理貿易糾紛，政府不排除直接向美國提出磋商要求。

他出席灼見名家周年論壇致詞時指，香港今年上半年受惠於環球經濟，經濟增長強勁，第三季經濟穩定擴張，不過好景不常，美國推出貿易保護措施，令自由化進程大倒退。

張建宗說，中美貿易戰將惡化，香港將受一定波及，承受顯著的直接及間接的影響，不能獨善其身。

他表示，美國加息、英國脫歐及中東政局不穩等，增添不穩因素，特區政府會密切留意。

你老幾

做咩干預人地內政?

趁林奠走開左搞港獨

我勸香港真係低調d，唔好呢個時候等更多人發現可用香港關係法玩9你

ON

東南互保

當侵侵傻+
白手套

香港外交唔係歸支那咩
佢有咩資格同美國磋商。
違反基本法

取消 / 凍結「香港政策法」

美帝見都唔駛見佢

港獨派無處不在

佢打算撩到美帝取消 / 凍結「香港政策法」為止

侵侵: 識你老鼠

調返轉諗，張建宗可能忍辱負重
表面奶共，實際默默守護香港

對住香港人：我地係中國人！
對住美國人：我地絕對唔係中國人！

張建宗

on9 少陣啦, 佢只係當打份工啫

張狗帶領我地建國
香港皇家總統張建宗

強烈譴責港府粗暴干預他國內政部

你邊撚位呀狗品禿頭官

9up姐

出曬街了

外交，香港有份出聲咩

港獨

次主權

bark bark bark

成班廢柴都話唔到事，想笑死人咩

港獨先鋒

hong kong is not china

直接向美國

獨立confirmed

張建宗以行動支持香港獨立建國

國防外交唔關你事，狗官違反基本法，可以DQ

當年曾爵士直接打電話俾賓仔總統已經俾人屌到反艇

依家呢件只係阿二，已經話要同地球大總統講數，真係不得了

暗黑兵法

懷疑佢同689都係間諜

頭先坐的士收音機報呢單新聞
嗰阿伯司機話：香港彈丸之地，憑乜同美國談判

一野撚爆你個光頭仔啦